[運動撚入] elevation training mask成效

如題
Google左小小都話冇乜用
因為高原訓練要長期留喺高海拔先可以改變到身體個能量系統
個Mask有冇咩實際作用